知唔知香港人點解社會運動咁失敗？

因為總有人走出黎話咩都要plan
示威抗爭要plan
罷工罷課要plan
衝擊立法會要plan

我就放長雙眼加埋屎眼睇下12號你班口口聲聲要plan行動嘅人到時點

除非
百萬人和平上街試左都無用
絕望後 會有大量人抗爭轉變態度

唔會，除非經濟蕭條，香港係大陸都係

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

好多人誤會遊行就係公民抗命

因為發起果d天才永遠都係揀第二日要返工既日子

失敗原因:大部份香港人唔願意改變
真正感到不滿 有心改變既話係唔會停留喺呢種咁低程度既抗爭上

其實香港一至日都有人返工，抗爭根本就唔應該諗返定唔返工

搞手固然唔願變,但群眾真係有心抗爭既話點會在乎聽日洗唔洗返工

無錯

唔plan又點知果日要點做﹐你跟一個三唔七嘅人，你都唔知佢係走定去食餐勁嘅地方嫁喎

你亦都唔知人地食中餐定去飲雞尾酒
到時唔啱食又衰

不過我覺得定個大綱好，太仔細冇人知點跟

又唔駛plan, 又唔要大台...

我唔知你想要點做 靠即興？

要散水大台啊？
啱啱行完11點就出statement剃鳩你眼眉你班廢柴都當做左野架啦

今日係遊行 一家大細有老有嫩
遊行完梗係走
唔通叫屋企人衝？
係咪誤會左今日係搞抗爭？

唔plan去鳩衝囉 兩三下俾人拉左

咪係，但plan完又話你做大台呀 大台不代表我呀 拆9你

唔要散水大台至少都要知邊到要人先啦
在場網絡又差 好難有即時消息
人數唔夠要衝就真係同送死冇咩分別

放題應該要用醋

無人叫你D細同老人家衝
今日又唔搞抗爭，幾時搞

plan完，一樣都係鳩衝，一樣係俾人拉，有咩分別？

又唔駛plan, 又唔要大台...
我唔知你想要點做 靠即興？

好呀，等你plan，睇下12號點，俾D掌聲你先

鬼佬點解成日成功?
因為人地係一路飲酒一路傾, 傾都唔駛再傾即刻就出黎做
反正白鬼一日24小時有起碼3分1都係受酒精影響
真係大家文化唔同

辣椒水咪仲直接

你話我plan?
我個plan就係唔好衝

我覺得香港人雖然唔係個個飲酒，但好多人都係24小時全天候on99

多謝你，你可以出返去繼續叫人唔好衝

轉頭俾人拉曬啦

因為香港人根本就唔係抗爭嘅人
由細到大成長都主張和平
無lala 要抗爭 識撚咩
仲要包伏極多 決心不足
係一撚定失敗

1. 泛民係大毒瘤
2. 今晚嘅事反映無leader 真係潰不成軍

可能我睇左幾個post混淆左
今日係遊行 民陣講到明11點走都好正常 但我驚又比人鬧割蓆

香港人 係可以團結
但係只適合團結和平示威
一去到要刑事責任 全部都會縮

敗在走完就散

第一點請解釋有咩關係？

你果D係on99係響度抑鬱打機, 人地係飲到high撚晒上街屌佢老味
鬼佬就係aggressive, 所以千百年來白鬼管返白鬼要向人民讓步, 搞協商都成為習慣, 以前歐洲有D皇帝做到唔想做, 做到精神出現問題, 寧願交權寧願走佬就知點解會咁

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

心態問題，未夠覺悟去做激烈抗爭

其實plan係冇問題
但唔係等人plan
大佬想衝就自己plan定先啦

見到有啲人尋日出去行完，之後急急腳返歸睇LOL重播仲整埋GIF就好想笑
理撚得你遊行後續點發展，人地返到屋企繼續馬照跳，工照返理撚得你，仲唔比啲掌聲自己

泛民見太多人塞住晒係咁叫人走

神咁早準備篤灰，嚇疾晒想衝班人

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

失敗係因為個plan唔好，plan得太慢
但唔係因為有plan就會失敗，
兩樣野係有分別，唔好搞亂左，
相反講，你做一件事完全冇計劃既又點會成功

屌佢老母閪
雖然一早知佢地賣港

你估搞法國大革命個天才點諗

實情係大家都唔肯擺工

見到fb好多人講遊行完見林鄭照推覺得無力，睇完真係笑左，其實大家都無力左廿年，廿年都仲係一碌鳩咁

啲人避狗跑開都要等紅綠燈同跟黃線過馬路

情景好相似⋯⋯ 打過都知結局係點

買眼罩 勞工手套 保護裝備 退熱貼先啦

好多人覺得多人出黎行就成事
今日一百萬個個都好自滿咁

plan完咪俾人send俾啲犬睇曬囉

你會咁講證明你無上過前線無壓力

上過前線就知道香港地你要走上前線係會有道德壓力

仲要面對警察以外既攻擊

根本就八方受敵

而且你一走上前

警察既行動其實好快

唔係你講既咁易

要plan, 但要plan啲係香港真係實行到而唔係哂gas屎嘅嘢

真心，除非無工返，港豬先會同你死過，其餘免問

問下法國個陣d人洗唔撚洗返工？

話plan嗰啲 宜家都未有個plan出到黎!

我雨傘第一日就係響現場食催淚彈同幫人洗眼，用你呢D思維就食屎啦

好笑得黎又無奈

好似佔領中環咁日日練？
結果咪反而係俾班無練嘅中學生做到

閃電戰

其實唔係香港人嘅社運失敗
而係而家嘅政權唔受理 唔受依套
以前嘅董 同曾起碼在意香港市民嘅聲音

未必要有plan
但事前一定要有基本共識同基本裝備
有咩要做 有咩唔可以做etc

btw法國黃背心示威持續左差唔多成年 有冇人知點做到

12號唔撚洗plan自動上街啦
唔係要教呀

其實和理非非講得咁好聽
到頭來都係唔想付出代價姐
但你冇付出過代價 又點可能換取到想要既成果
我知今日好多人付出左汗水同時間
但係依個政府面前 依個代價太細啦
只可以換取到一個無意義既聲明

我一早講左衝架啦，係啲人等到成12點先衝，乜人都散晒啦

希望經過今次1m人嘅失敗 香港人可以認清暴力嘅必要性
咪撚再係到堅持和理非非

但事實上真係有好多人因為咁早咗走

其實唔駛耐 政府咁樣回應法 民陣應該2日內有行動 唔需要係人散哂嘅時候行動掛

都係果句，因為經濟未仆街，個個有利益嘅點會同你衝

生活大於公義

Sad but true
市民政府都係互相試探底線，而家政府曬冷喇，話你最多就係同花，點夠我手夫佬打啊。

大家繼續無力感啦
提提大家，可以拎bno嘅就拎返，中國香港唔玩得幾耐

仲有人寄望民陣

佢地扑野都要plan架

香港人一直都期望有人出頭
自己做跟果個
因為有事只會拉出頭果d
忍左咁多年肯出頭果d都攰啦

錯，係期望有人幫佢出頭，但發現無人就會收返埋個龜頭，繼續做縮頭烏龜

唔洗plan 屌達哥同捉鬼最緊要

11號喇，民陣plan好未？香港人plan好未？

提下大家，12號喇

大家俾心機話俾我知係講錯啦

原來最後都係我啱

香港人真係好失敗

香港人個個都葉問上身, 諗住雙拳可以打天下,
氣油彈 ? 不了

香港人最強武器 : 唱聖詩 或者 今天我 ....

玻璃瓶都無爆一個呀屌你

推俾失敗嘅香港人睇

和理非開始出黎，大家睇路

大哥 你今日衝唔衝呀？唔係講左廿年都未衝呀？小心比人笑死

呢加個個都話唔好衝 留名等睇大哥你衝 唔好扮死狗呀救世英雄仲唔係你

繼續鬧我啦